CRUD en PHP.

Se hace uso de:

*  PostgreSQL como SGBD.
*  HTML para páginas web.
*  CSS para el aspecto visual de las páginas web.


Estrucura de la aplicación.

|-- README
|-- create/
|   |-- create-libro.php
|   `-- formulario-libro.php
|-- css/
|   `-- estilo.css
|-- delete/
|   |-- confirmar-libro.php
|   |-- delete-libro.php
|   `-- libros.php
|-- inicio.html
|-- read/
|   |-- libros.php
|   `-- read-libro.php
`-- update/
    |-- formulario-libro.php
    |-- libros.php
    `-- update-libro.php
